大家幾時先肯承認香港疫情已結束？

根本所有野已回復正常

大家唔肯面對
以為好嚴重
自己出街睇，條街一樣多人，餐廳場商照常，d 人照叫雞，理撚得你咩病毒，根本就呃人
香港邊忽似有病毒？

結束左
唔好戴口罩啦

咪係

已經沒有了

習大大話已經結束
你夠膽唱反調？叫PR炒9你

會唔會係封咗支那先

習大大話已經結束
你夠膽夾埋唱反調？叫PR炒9埋你

我的frd 的女朋友係確診個案的接觸者

而家好驚，驚累及家人

對唔住，騎劫一下
手足比藍機構清算，幫手推一推，唔想再見到下一間

【要人】清算藍黨青（YMCA）